想知帶豬嘴告唔告得入

想知帶豬嘴告唔告得入

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

就咁係告唔入。
但會成為證物，再係佢地拍個啲片到搵到你載住豬嘴做任何犯法野(如有)。然後再話佢載住嘅乜乜乜係證物乜乜乜到有出現。

大約類似係咁，不過依家有豬嘴班狗就一定拉你。